[台服] 黑色沙漠 #3 釣魚過肥年

QA
1. 隻game係唔係免費？ 唔係, 買斷制, 要俾1次錢
現時有2個價, USD 32 , USD 10.

2. 港台服? 多唔多人玩？
呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩(因為主要係繁中)...
好多人玩!

3. USD 32 , USD 10 有咩分別!? USD 32 就 18/1 開始玩得.
USD 10 就 25/1 先可以玩.
另外有咩可以去以下官方LINK 睇

USD 32 包道具介紹(我都係新人, 講錯勿屌)

角色欄位擴張一格券
可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日)
(有用, VIP, 兩個包都有)
艾爾利恩之淚11個
(死左復活用)
專業勞工契約包
(玩勞工用, 我岩岩開始玩生活, 未清楚有幾大效用)
5世代馬
(有用.. 玩左成個星期, 都未捉到隻野生, 多人搶)
選擇寵物1隻
(有用, 幫手汁野, 有技(要睇咩寵))
[活動]未知的染料箱10個
幫衫褲鞋武器等等嘅野染色，簡單講就等你同人地著同款衫都會唔同色
背包4格
(背包做任都有送,, 不過就梗係越多越好)
[活動]銀刺繡生活服裝交換券
一套幫你提升生活技能嘅衫，拎張券去換，有好幾套比你揀
200珍珠
(好似寵都買唔到)

4. 有咩職業? 暫時開左:
戰士
狂戰
魔女
遊俠
馴獸師
男/女法

5. 遊戲有咩玩法?? 你鍾意點玩都得.
PVP , PVE. 公會戰. 攻城戰
大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地
勞工
採集
加工
煉金
料理
馴養
貿易
狩獵
地下貿易
釣魚

6. 有咩攻略網??
官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典

7. 買GAME 方法? 只可以網上買!
用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)
BY 巴打( 去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

留名

屌開錯POST #4

公會招人

名：你呢個問題問得真係好

生活悠閒向，瘋狂做貿易，你以為佢係一個公會，其實佢係一個商會，你以為佢係一個商會咩？佢真係一個商會

只收香港人，粵語鳩up 唔頭痕

冇lv 限制，冇咩規舉，連icon 都冇 只係想大家一齊玩開開心心，上進狂人請行告退！！！！！！！

唯一要求：一星期on 一次，得左，美元發彩冇得彈

入左後再約做任乜乜乜，會長太懶既關係乜group 都未有 遲下再搞

有性趣既人可以pm 我：死亡綻放

或者留名我pm你

或或者用郵件搵我

就係咁啦喵

Die!Die!Die!

一樓應該加返$80
一陣又有一堆人問

個交易所要同人鬥快bid野既

永遠都唔夠人搶

交易所鬥運唔係鬥快

我等左成晚 我唔想用11貢獻買屋整馬車 結果都係BID唔到架商團馬車

招標係運啊 唔駛手速

只有極少數人地抽到但唔買(可能一次過幾件 佢只買一件) 咁就會變成公開鬥手速買

你角色名係咩

好嘥時間

生活冇乜方向 依家37lv 想玩釣魚 唔知點開始 又唔啲地方要點連

有性趣既人可以pm 我：死亡綻放

又係3? 開過啦

聽朝pm你
留定個名先
家門：局外人

問錯 係家門名係咩

天降死神

邀你好友先

其實係咪應該買兩層樓會好d
一個用黎做倉一個用黎做居住地 就唔洗成日跑黎跑去拎野?

主要活動既地方倉大無妨

有冇人知獸娘招揮起鞭子 騎緊狼有冇得出? 佢寫住黑狼積極使用技能姐係點解?

倉係跟城/村 你買倉係加倉庫格 所以都係要跑返去主城拎

琳琪家的寶物係唔係除左賣比npc就無其他用途

似乎係

可唔可以收我
角色名同我username一樣

下次開過啦 大家都留哂名 下次開5

我一到左卡爾佩思城，覺得成隻game好正，35lv依家

我即時轉居住地

成日放晒d 料係個倉到 要整果陣要衝番去拎出黎好撚麻煩

係倉附近買屋

要入公會 你呢個問題問得真係好 既巴打記得pm 我同轉分流 我玩開梅迪亞1

女僕係咪要有屋先可以用？
因為我見商城話咩會放係居住地定咩配置地
有錯插輕小小

出緊海轉分流會唔會唔見左隻船？
我係天下無雞

我加左你呀巴打 id 雨後晴

係屋企放左之後 隨時隨地都可以召

咁未有屋企可唔可以用

騎左隻馬落河
係咪要課金先可以reset個死亡次數？

好！唔該曬

痴線 紫裝+10開始下下廿幾層先得
係咪我問題

落左河吹雞可以召番上黎
係

其實綠色裝備我+12開始會強突 好彩就10次就+到一層 唔好彩既話其實花得仲多
疊呢啲野都係留番升飾物啦

死一兩次無咩所謂 除非你想升隻母馬黎做第6 7代
如果只係一二代母馬 或者係五代公馬 死一次兩次無咩所謂

訓先 聽日繼續收人

高級蕎麥同普通既有咩唔同?
整啤酒果陣係咪都用一樣數量?

做咩響我朵

50lv前缺黑石應該點做

刷怪 去搶 做主線

維護~~~~~

維護終於可以熄機

話說有冇人試過打公會王？

係咪咩怪都會跌?

same 掛咗幾日

應該係 不過要大量刷

係掛..咪又係同一種類

50lv之後有無咩地方易d升lv打左成日骷髏都係升得半lv仲要一個魔女耳環都無

咁點解要種高級

玩到55都未有公會 有冇pvp公會收人

1特級=4 or 5粒普通
1高級=2 or 4粒普通

而家47lv 一千六百幾萬係倉
想問下啲錢可以點用 or點樣穩定收入來源
而家好似打反黎啲錢 得物冇所用

利申：有間唔時釣下魚賺下少少錢咁 但就係企係度釣 冇船個啲

時裝，永久馬笛，寵，祝福，馬車，馬具，你身上著嘅裝，記憶碎片etc

賺錢自己上巴哈睇

唔知點解過左50lv就冇左平時連技個記錄 得番堆技嘅cd時間
冇左個行野連自己有冇連少左技都唔知

仲有依加啲戰利品標示變左做黃色一條光 唔再係禮物盒 搞到有時都幾唔顯眼

有冇人知點搞番掂（我見巴哈有啲教學圖都係有番嗰行連技記錄） 定係其實冇得搞

唔撚想番工 好想玩黑沙

上曬癮咁

大家掛機會掛啲乜？掛馬？

我都係 好想繼續搵人殺

魔女新時裝唔係幾靚
但係有個肚腩仔露出黎
所以我諗緊買新個套定艾凱因
btw 佢美容院deep v露背個件係咩黎
知唔知幾時有得買?

係咪有公會收留上班撚
快點add我 id: 傻西bbg

屌 係咁斷線

想問其實最多人玩既職係咩

同埋暫時開左最好用既職又係咩

裝勁 LV高咩職都勁
PVP: 遊俠, 劍士, 魔女, 野蠻人 (不分先後)

有得重新揀 我會揀公廁遊俠
雖然公廁 但各方面真係最好用
升lv 快 清怪快，行得快，咩鳩都快過人，打機來講慳番好多時間，狂戰咩鳩都慢 ，係pvp 隻揪叫有d 作為 ，團戰 都係on99一名肉盾，行先死先

利申 狂戰

馬, 負重, 釣魚, 加工, 料理

有得重新揀 我會揀公廁遊俠
雖然公廁 但各方面真係最好用
升lv 快 清怪快，行得快，咩鳩都快過人，打機來講慳番好多時間，狂戰咩鳩都慢 ，係pvp 隻揪叫有d 作為 ，團戰 都係on99一名肉盾，行先死先

利申 狂戰[/quote]

我成日以為魔女多過遊俠

我成日以為魔女多過遊俠[/quote]
女角係公廁

利申 遊俠

女角係公廁

利申 遊俠[/quote]
馴獸應該同遊俠不相伯仲

馴獸應該同遊俠不相伯仲[/quote]
遊俠個視覺飛來飛去好暈

魔女清怪都覺得好快 可能我未試過其他職
但係佢招shift e 同 左右mouse 一齊禁係元氣彈同龜速氣功 一炮轟落去
最後shift 右click 續持射隻怪，怪附近有怪就連埋落去如此類推都好爽

lm

起身掛住負重出街飲茶

想問下有咩方法係咁升裝但唔洗扣耐用度

安定值 (+7) 之前都一定成功
之後就要睇運升上去, 如果覺得運氣唔好都可以強制突破 (一定成功 但要穩定扣最大耐久)
其實耐久點都扣架喇, 你去搵武器商人修復最大耐久度 (用同一件裝可以+返10點最大耐久)

之前密我入公會嘅巴打
我今日返咗工, 趕會入會可以密返會長:幽靈海底王

遊俠個視覺飛來飛去好暈[/quote]
馴獸團戰幾廢

我而家49LV仲係用緊啲綠裝
點樣可以拎到啲勁啲既裝?

唔係買倉 係買居住地
之後搵倉庫管理員用10貢借個保險箱
放入間屋 可以當倉用

隻game d裝基本上係唔睇顏色 係睇名
同名裝綠色同黃色 只係多2防

隻game逼人24hours 掛機

燒電燒卡

有無Econ撚講下隻game個交易所系統係咪戇鳩？

我寧願抽都好過鬥快，實搶唔贏

其實抽獎所都幾好呀原意

有冇人合到6代或以上既馬

唔係講緊呢樣
而係佢set死個價搞到啲野一係有價無市一係有市無價
交易所變抽獎所
點數物品實際價值應該係幾十倍啦
olg最唔值錢係時間

今日最後一日可以用好友邀請，係度放埋個code
3BC9-3852-7A4A
11:59 前登入可以試玩十日

政府干預呀

佢廢事你地昆尻人 同埋咁先好 咁先平衝番點數佬同埋普通買斷GAME既人

就係台幣戰士搞到隻GAME失平衡先會搞到OLG死

仲有其實依家土豪都好屈 捉一隻母馬其實已經可以CHOK到上8代 (如果開左既話)

感激不盡

母馬 重置交配只可以用一次

成個交配市場都係仔係度撞棍

土豪重置術

求屌西

有限期架？
仲諗住等遲d比朋友用

如果交易所鬥快 實會有外掛
希望之地都有自動掛交易所 唔敢用
Ban左就大獲

遊俠個視覺飛來飛去好暈[/quote]

戰士暫時都幾廢 要識用衝鋒 如果唔係打唔到人 腳太短 遲下開左大劍就變無腦角

對戰士有愛

遊俠依家最無腦 我朋友開住技黎打怪 再開住個交易所 無比怪打到一下 就唔會關個視窗
屌佢一路打王一路bid野

捉隻母媽 練到12LV 之後搵朋友隻五代公捐精 睇下出唔出到 4代母 /3代母

之後再捉隻公 黎同自己隻母交換 可以生多隻馬仔

戰士暫時都幾廢 要識用衝鋒 如果唔係打唔到人 腳太短 遲下開左大劍就變無腦角

對戰士有愛

遊俠依家最無腦 我朋友開住技黎打怪 再開住個交易所 無比怪打到一下 就唔會關個視窗
屌佢一路打王一路bid野[/quote]
其實有得set 比怪打唔關視窗 好似係

其實有得set 比怪打唔關視窗 好似係[/quote]

係?

點樣睇條code 幾時到期？

陰公 D SER一到初4就冇紅哂

正囉 去捉馬 同埋 掛交易所 一流

夜晚就紅返晒ga啦

好多野無人賣 一賣就十幾億人搶
升幅又慢 d值錢野 好似黑石咁 就無人肯賣

你要諗下如果無限通漲
會加速窮富懸殊
高需求物品得有錢果班買到
到時你就會呻物價貴想買既買唔到,今次係無錢去買
而家咁樣每個人都仲算有機會去買

設定>遊戲>被襲擊時隱藏UI視窗
唔知交易所得唔得

係啊 就算唔係土豪 其實都有比錢玩 所以唔應該又變番做普通OLG咁
本身隻GAME就唔係主打商城野

好友碼：3FAB-94A7-3DB2 / 8145-D1E1-DB9C
巴打想玩就入啦
如果想玩既可以加我好友 id:火雨

隻戰士50 諗住升隻分身
一玩遊俠好撚爽

而家都係無 要自己打 有錢都買唔到
demand & supply

我諗如果冇政府干預..
寵物果D應該全部過億
BTW而家想要寵物一定要課

本來交易所就唔應該有商城野

呢種設定先好
課金個班唔可以靠課金變勁
如果你無set死堆時裝價錢 時裝咁高需求
2-3千萬1套你買到幾多套?

而家開服初期嘛
市場唔夠貨都仲係要去拍賣場買浪費時間既都好難幫得到

而家咪焗你全民課金

我開ser 3日之後日日禁交易所堆商城物品都仲未有一件
課啦

馴獸師係唔係單挑最勁？

我都放兩個岀黎
B8EC-BA28-348A
BE01-3137-2C1A

我有兩件喇

話說我隻人升到55都無俾人P過 無公會
最多係薩扇度有公會當左個場係自己咁走過黎搶怪撩交打

21 Lv 點升好

狂刷怪 ?

抽獎我諗無咩人會反對

但d 商城野 市價賣得勁平，根本就唔係常理，商城白樹先賣200幾萬，你自己計番幾多點幾多cash

唔係話平唔好 ，但個價搞到新手都俾得起 ，仲邊有人賣？係得d 錢多既on9 仔先會課金買商城野來賣，再講
有d 野 好撚難有（包括稀有/要手動先有）
抽獎只係賣幾萬 就算我用剩 我掉落地都唔會俾抽獎
唔係話要去到天價 但最少唔好係人人俾得起，就以 d 咩鳩血（鍊金用）
要人手去抽,有d 血仲唔係到到有，要行老撚咁遠，你老尾 ，抽獎所賣得幾千一支 ，起碼都十萬八萬啦下話，我就算用剩我掉左去都唔會擺抽獎

想問投標,數量大係咪優先d?
跟住再抽?

有冇人知佢幾時先開埋其他職？

加我一齊玩都得
名:奇諾MolaMola

想問各位手足 隻馬死過1次影唔影響交配結果
聽聞玄學上有影響

聽人講得商城野係舊版價所以先禁平

唔係掛

有d貨就算去到後期都唔會買到
粗石塊同雜草

l

商城野平某程度暗示左唔建議去課金換GAME錢
你要換,可以
但係要花得比一般OLG多

鍊金料真係好麻煩
但係價錢的確唔駛高
採集100%成功,愈高LV就採愈多,有心係咁抽血既都唔少野

有

根本依家既價最少乘番5倍 都仲係低

咁我又想問你
你叫工人斬樹賺得方便定抽血方便？
大家斬係幾千

其實點解你話平 係因為GM升級送太多錢喇 50LV已經送2千萬 每人都有2至3套時裝

抽血賣不如拎D時間刷怪

其實你地都唔記得左商城物品放交易所係免稅

你賣其他野係會收30%稅比交易所(無價值包)

所以其實個價錢係合理架

請問連登有冇專搞生活的公會？一研究點玩生活之後就沉迷左。人50lv, 平日要上班唔可以長期上線。

唔送錢既話 我諗大把人都係買得一套或者買唔起700萬既時裝

同埋時裝有KEEP住升少少升少少 愈黎愈貴 之前我岩岩開始玩係600萬 依家升到675萬

一方面係令玩家無咁易pay to win, 另一面就係官方可以賺更多...

但係最難搞既係生活產品之類既物品價格太低, 根本同付出唔成正比...搞到成日都有價無市

自己揀方便既方法賺錢就好
又唔係做同一樣野做一世
抽血收集下鍊金料升下採集,賣到下錢幫補下咁解

其實MAIN玩鍊金既話血點都唔夠用
原材料唔值錢 整件成品出黎個到先賺得多少少
留d血比自己洗仲好

Pm 我 死亡綻放

仲有根本唔係暗示

隻game 咁設計係因為要杜絕幣商，
姐係自己隻game 賺埋幣商d 錢啊無理由開個平台俾人賺錢掛，呢個諗法係正路
但個匯率又set 到on99

刷怪一日幾多錢 自己計下先啦

港台人打機風氣問題
你睇生活有幾多人係有認真玩
大部分人眼中只有打怪賺錢升LV衝裝PVP
生活產品其實好多都好易入手,但大多都依賴市場想用錢就攪掂

仲要用能量

個2千萬 合一把+15 都唔知夠唔夠啊
早就洗撚晒啦
隻game 搞裝洗幾多錢 你唔會唔知掛

用錢搞掂無問題 但個價on99 我點解要賣？我掉撚左佢都唔益抽獎

我一開始就係講緊非商城野
商城野我覺得直情係唔應該有得賣

到時就有人嘈隻game逼人課金
雖然宜家抽獎所個玩法都差唔多

好友邀請卡 : 137F-42C1-D890 / C2EC-B93D-3A37
好友邀請卡 : C9D1-671B-8E6A / D14B-1D98-27AC

放住4個比大家

採集唔高當然覺得採集物賣得唔值
當高左lv高機率唔用能量+一次得既量增加就唔同講法
你要話而家個價有問題係因為無去到最大既效率,最低既成本去生產
賺錢入門要求咁低既個個都去做啦

所以咪個個刷怪囉
你自己睇下抽獎所先啦，
開左server 成個月都來，有幾多粒改良石賣啊？想叫人自給自足無問題既

有d 野死撐無用，隻game 好玩 大部分人都認同，但唔係完美啊，仲有啊 ，我一直都無講話要天價，但起碼唔係依家咁低

同埋你講到個個都要採集高先合理，屌你，個個自給自足得啦，到時真係單機game 啦

好多難整既野都好平 反而易整好似奶茶咁又好值錢

無話個個要高
係你要話個價低
但覺得低係因為你成本付出目前較高
聽得明聽唔懂？

咪就係唔係個個都高 所以咪有賣得 大家互補下，但個價 不如以物易物算啦
反而仲更加有用（同價先換得）
賣得一千幾百 我掉撚左佢啦，想要啊，自己手動啦

戰鬥系既太多又發展太快
生產系既應付唔黎
而家既生態真係自己整好過

刷怪唔攰唔駛用腦架咩? 其實有咩好拗 生活系有生活系玩法 我賺到錢唔通又教你咩 你生活有好多野都太易整喇 賣得平係應該

你點解覺得刷怪易賺只係因為你本身課左個背包 試下比10USD既人黎玩 佢地刷一陣就爆哂背包 其實係你自己本身買2499 所以先覺得啲野太易得到唔合理

反正我自己就覺得好合理

+15 綠武完全唔駛過千萬 黑石打小惡魔 一轉五張 組五個人都已經夠你升+15
啲武又可以係商人度買 升番耐久 好簡單

我自己會買啲平平地既+10武/+15武黎打爆佢拎黑石

我已經兩套準備左比分身升LV

隻GAME好多玩法既 我又唔覺得定價好ON9

唔明拗乜野 我暫時覺得無咩人真係完全有一條必須要跟足既發展路線

關咩事
如果材料價無咁低 我唔刷怪都去抽血啦
我打一日怪都成千萬 你要抽幾耐血？
咁佢要set 做咁，好自然無人會賣個d 野 個個整到夠自己用咪算

隻GAME就係話你知 要咁多錢無用 仲未GET到?

有錢就乜都有 咁你唔好玩黑色沙漠啦 你玩其他GAME啦

隻GAME就係唔想你乜春都係交易所買埋黎叫工人整 要你升貢獻 慢慢投資 咩都試下做 你等到咪等人放 等唔到就自己做

你係戰鬥系玩家 你既錢好易搵 因為你要衝裝先打到怪 所以你既錢就係FOR你衝裝 同埋貢獻係投資打怪點

我係生活系玩家 唔駛咁多錢 反而係需要練生活系技能同埋貢獻 同埋有唔同既生活體驗 整馬車 出海咁

你想兩樣都玩 都可以

連登仔點睇台服仲未開放料理副產物換貢獻

好後期啲人升到好高貢獻無任何換貢獻手段先會開放應該係

又BID唔到件新時裝 戰士新時裝幾靚

50LV拎2000萬係邊度拎

獎勵

又真係無必須既路線 因為都無咩可以同交流到，個個都係自己顧自己
單機算唔算係必須
Online game 唔同平時既game 因為可以有交流 ，依家又變番復古
不過有得同人傾下計，一邊釣魚一邊聊天室，都ok 既

【內容】
●魚叉釣魚將可以獲得【漂流瓶】
-打開漂流瓶時，有機率可以獲得藏寶圖
-右鍵點擊藏寶圖可以開啟尋寶任務
-完成尋寶任務，找到遺物並交給伊貝拉綠洲的馬爾薩納，即可獲得封印的黃金寶物箱子
-封印的黃金寶物箱子需要使用黃金鑰匙開啟

我有兩條黃金鑰匙 試試先

多錢無用咁唔洗出暗標啦
D 野個個買得起咪好囉 反正實有傻仔放野去賣 你搶到係你本事
我都講左隻game 係好玩，但唔係完美

未玩到後期 唔知係咪仲係單機GAME 隻GAME無輔助 又唔駛傾住RC黎叫人補BUFF補血 雖然我都會同朋友傾住黎玩 多數都係交流情報同心得

開紅都幾好玩 遲下攻城 守點應該有多啲ONLINE 元素掛

同埋我真心有去官方反映過呢個問題
我建議過以物易物 ，不過都係d 官腔答法
以後有無就唔知了

2827-EB72-B5B6 / BD41-F25F-FDC3

enjoy

點樣升負重?

買貿易品放身 之後來回行 掛一晚

出左街 要join 你呢個問題問得真係好 既巴打加我好友先

魔女d連技好煩

我位癡撚線朋友已經190貢獻 229能量...

用黎用去都係 shift+f e shift+e 左click 右click 左右click

我亂咁禁

其實係型 eeeeeeeee 已經殺到

其實我係咁連 可以參考下

shift+左click/w+右click 埋隻怪身
之後就shift+f同埋s+左click
有時隻怪厚血的話我會用s+f退後再重新loop

多怪埋身就用爆發碎片同shirt+e

Btw我而家先知有左右一齊撳

各位巴打，我卡住左係41lv,求救打又唔夠，但做任又升唔到lv，求升lv地方

新POST留名

有冇強化過D裝

唔夠怪打定點

呢隻GAME都會卡等?

好正
我認為大絕係

Shift e 元氣彈
左右click 龜速氣功
Shift 右chick 自動打一堆

唔會到期，只不過今日登入就可以試玩10日，係新春活動
過左今日登入就試玩7日

唔係好夠打，扣唔到怪血

你無智識咪無show條血... ....唔駛理唔會打唔贏

我依家著緊依啲

Shift 右click 好少用 因為其他技都已經秒晒堆怪

等陣試下左右click先

換尤利亞武 沖上+10

武器+7之前100%成功,強化下啦

唔該巴打，但我冇石好撚貴

用住先都無所謂 根本唔關事 呢把野同+7差唔得遠攻 只係你以為要SHOW到血先打得贏隻怪 你照打都會打得死

唔會冇架喎 梅xx印章有送 刷怪都會有

唔該曬巴打

okok

● 修正一部份NPC和道具名稱不一致的問題。
● 修正任務和道具說明不一致的問題。
● 修正部份錯字。

更新做得最好既野

Shift 右click 係打痴埋一埋既怪

想問下 我做馴獸師 明明用黑色果套衫
點解套用完之後出黎都係白色果套阿婆裝?

阿婆裝

想問邊道可以刷黑石

所有怪

講左十尻幾次

獵人印章

好友邀請卡 : 3FAB-94A7-3DB2 仲有一個

寵物飼養 一要要用珍珠買

馬廄有

我又放先
5164-F397-73E1

77CD-5DBF-55E8
87F7-1D6A-DB9D
送2個

lv 50 馴獸師 用咩武器最好

係交易所賣野係咪會食左你一部分錢？

刷到手軟

係

都食得幾多下 賣70萬佢食左20萬

鴻福郎

點解有d野我運緊去第2個城 我轉左ac之後冇左既

你地隻馬死左幾次，我隻5代已經死左3次
想問下死得多會點？

要接收返先有

冇事 原來運送中係第度睇

禁 ~ 會點 地面紅左

mark位俾全公會人睇

點取消

升左上50了
請問每日任應該揀邊個?
小惡魔 定 祭壇小惡魔?
同埋用法應該係組夠5個人 一人開一張打夠5次?
大約一轉有幾多黑石?

唔好意思 太多問題

成班工人比我搾乾哂

邊度有啤酒賣呀

黑心顧主
交易所有

自己整啦

邊到解下面個個？

種向日葵要等幾耐先去到100%?
同埋改良有咩用

好似係個個教堂個邊（坐左係度）

開左個女ranger分身 而家唔想玩返個戰士

禁R入去睇個作物 有得睇大約剩幾耐時間100

改良將你件裝變成綠藍黃是但一種色
階數只係影響變藍既機率

佢係講改良種子

改良變高級向日葵種子 你自己試下啦 隻game fail 1-2次唔會死

唔係 我係想問農作物改良姐係咩

台服未出極改良石 要極件裝只可以駁佢改良果陣抽中極
我個手套用2粒3階改良石上左極
我個頭盔用左廿幾粒3階改良石都仲未極到 一直係藍色到徘徊間唔中跌返綠色 同埋改良咁多次仲未見到"破壞的"

oh get錯 變做種子 or 高級 特產種子

如果係戰士

交換+5防具個任應該揀邊款好?

改良石係咪要煉金？ 駛唔駛採習專家10

點收番兩個倉既 貢獻

佢要我賣左我間宿舍先既

解唔到
講極都冇用

唔洗

問村長

我記得好似要用能量去解個個任務

馬市場同交易所d物品係咪全ser全分流相同?

有無人玩開交配 知唔知黑沙模擬器準唔準？

我有隻2代母馬想比隻5代馬屌
出唔出到5代馬？

魔女有咩評價
仲有精神病院收唔收人

有冇人去兵營升

主要材料廢棄礦山亞鉛副產品白金黑水晶一定要採
煉金見習1整暴君/其他血
基本就已經可以穩定生產3階改良

聽聞會出中間 姐係3代
如果想升就同代交配

其他人講話難控制

個人覺得幾爽

就黎40lv 好想快啲覺醒

玩左一星期唔岩玩放出黎

原$80USD ACC

TG: EvilLai

奶茶已經賺完
依家改玩蘇特茶了 升完加工整一流 少少奶就勁多牛油

30鮮奶變左200個奶油出黎...

揸鐮刀 睇片好似幾爽

有冇人知巨魔咒術師係邊 搵極都搵唔撚到

更新檔套用失敗

元氣彈 轟

唔好意思 驚巴打們推得太快 miss左

50lv戰有冇工會收留

呢招勁型

新手有d野問
d人成日話時裝時裝其實既係邊件，用來釣魚嗰d(裝備欄外圈)定係裝備欄內圈

仲有買屋淨係可以係個城鎮入面買嗰d單位？有冇得買塊地自己起

悠閒鳩hea 既岩唔岩 岩就pm 死亡綻放

連捉2隻2代母馬

1.無所謂
2. 組夠五個人 一人開3-5張 係頻講 打一張好曬時間
3.一轉25張既話應該有至少40粒黑石(武器)或者50粒黑石(防)

我習慣留幾日一次過打
本身唔係成日打怪 唔需要成日衝裝 所以已經好足夠用 升左把武做+15 基本上都唔駛再急住用咁多

頂你

巴打我隻馬想屌閪

有冇人知點樣擺自己D物件去對話欄
試過拖D物件過去都唔work

一定唔會放上去架 你要捉到母馬先有用

Shift +left click

push

好感動 終於捉到第一隻馬
原來要f5 之後先用到黑糖塊 搞到我fail左幾十條馬繩

1.時裝 係件裝個名前面有括住職業名個啲

釣魚(即係紅色魚人頭) 個件？
係內圈

記得開左背包先再打字 如果唔係會變左開製作筆記

時裝：冇攻防數值 只係靚 I 掣 左面個格內圈 釣魚裝係裝備 唔係時裝

冇，得城市入面d 單位

係換走裝備 所以並唔係時裝

我有一個Account
果時買最貴果個包包
玩左震唔玩
而家賣到幾錢

想問 如果想刷釣魚係唔係買哂3隻企鵝

時裝=全套嗰d？
但係珍珠商店得咁少既，見d人著得好型

咁岩想買黎玩 how much now

有意

梅迪亞3
蔓沙之森有王打 變種的食人怪物
求幫拖

係 六百萬一套

真係唔少人買完先發覺自已唔啱玩

巴打們買包前諗清楚 有冇珍珠未用 同埋要拎埋個EMAIL

小心幫人地升LV

其實BID到番黎既 不過真係要多幾日囉...

我都搶左一日仲未搶到新戰士時裝 好型棍

商城買有冇伏

想買架船玩下呀

地圖藍屋同灰屋有咩分別?
運野發送通常要等幾耐?

冇伏

想採集時, 佢話我"未持有一等房子".
即係點解?

有錢都買唔到野

有冇人知點解 公會任搵埋人 件貨係身上但係交唔到

原來合約到期

完全唔明你講咩

我又想問下54LV去邊到升最快?冇晒個D +50%經驗書

交易所人地買完我d 野 d 錢去左邊？倉庫錢唔覺有郁

去交易所收取

係個npc到

買左個交易管理女僕
真係好方便，一路釣魚一路bid野
250珍珠好抵
大家覺得倉庫女僕如何？

果日全公會既人on99一齊打左成粒鐘
係分流頻開聲問先知原來係狩獵怪黎 有4000萬血
全ser加埋都殺唔死

要有間居住地裝飾點數排第一名

Thx

咁好玩 不過四萬血 直接用攻城炮炸啦屌

假期咁就完左 番工ot唔洗玩棄驚

想買報輕鬆玩下

有冇公會收人 39級馴獸 ID:Legolas

正到爆 我都課左 但我買220咋喎

本身想要眼鏡娘 因為好似肥苟 但最後買左呢隻

臨訓釣左8條腔(激)魚 一轉賺左150萬 遇到8個海鷗點

5分鐘刷左2隻魔女耳環

咁好彩 人地平均3個鐘先跌一粒

我第一隻刷左 3日 每日3粒鐘

好癲 我幫公會打一陣怪都會眼訓

刷怪唔岩我

有無公會收人??

有冇人開左個Whatsapp/telegram group 招人入公會果d 好想入公會但好低lv 得30
同埋好多野想問

+1

推

啱啱同完鳳凰會巴打隻揪 魔女同鄧不利多好高攻

想問下前期 D黑石是咪可以儲低 唔洗用住

我搶左人隻馬黎捉 比人放左上巴哈

啲人搶唔起

利申 我都搶過

馬棚得三個位
我依家捉左兩隻二世代母馬

如果捉多隻二世代公馬，係咪就可以叫佢地扑野生兩隻三世代馬，再近親扑多次出四世代？

同埋係咪放上交配市場
開一個價，然後自己買返黎扑野？

聽講就咁係馬棚扑野，老豆老母扑完野就會消失

有冇人知覺醒同唔覺係咪會差好遠？玩遊俠唔想之後轉近戰

遊俠覺完完全轉咗職咁濟 180度變

現加買會唔會太遲

尋日買 玩到上左癮

反正都係單機 唔驚啦

呢隻game要玩到後少少先知好玩在咩地方
玩左4,5日先得40lv 60/57好後悔之前經過冇解下d side track任

我琴晚買係250，可能之前減左價
倉庫女僕又係點運作？

一次性嘅任務就解左佢，解左先開到個啲任附近嘅據點產業，重有知識，我依家練新角色返兜解緊

公會招人

名：你呢個問題問得真係好

生活悠閒向，瘋狂做貿易，你以為佢係一個公會，其實佢係一個商會，你以為佢係一個商會咩？佢真係一個商會

只收香港人，粵語鳩up 唔頭痕

冇lv 限制，冇咩規舉，icon就有，應該係： 只係想大家一齊玩開開心心，上進狂人請行告退！！！！！！！

唯一要求：一星期on 一次，得左，美元發彩冇得彈

入左後再約做任乜乜乜，會長太懶既關係乜group 都未有 討論緊開唔開

有性趣既人可以pm 我：死亡綻放

或者留名我pm你

或或者用郵件搵我，因為我成日掛釣魚

就係咁啦喵

鳳凰會班痴線佬唔見哂人既

想問tap&go直接買唔買到？

依加on 緊 set 釣魚，梅迪亞2

好

我電腦裝得好慢

Add 左你fd

唔想番工。想番去打機

Yes,能量上限共通，但係各自回

唔做side track真係唔得

強迫症要做晒啲任佢

想入 on緊id:轟炸機

本身有少少強迫症
玩左一星期，睇住黑沙寶典解晒任務同知識，去親新地方打怪都刷晒知識
依家43LV 143氣/110貢

Add fd 先， 出街釣緊魚

唔知30耐久魚桿 普通漁場 頂唔頂到六個鐘

應該唔得

整艾xxx釣竿+2，用埋刻印先頂到7粒鐘

我冇咁勁 強迫到某個點就覺得攰 唔想解

咁算

想問下myCard係咪買到呢隻game嘅點數？

臨訓掛馬 起身正係見到自己企係到 隻馬死左

前晚掛馬 唔記得系統維護
掛左2粒鐘就彈左

online 3分鐘1體
offline 1個鐘1體

唉，到左50lv唔知做咩好，又好似咩都唔識，咩貿易，釣魚又未接觸過，有冇巴打教下貿易

$500 魚杆大約兩個半鐘

新手魔女唔識打到件王武藍色升到+12得番20耐久
再用記憶碎片變到70耐

想問仲有無升上去的可能

一開波都會 後尾就分散一groupgroup打
根本就打不完

有冇post講戰士技能點心得？
巴哈果個講左等如無講

用貢獻連起唔同據點，係呢d 據點既貿易佬之間走貨低買高賣

整過啤酒未?

用問下釣魚用乜桿最耐？

未整過，巴打可以係邊度整嫁

其他職係 除左遊俠 好多人照主玩弓

有排煩 等緊車教下

1.用貢獻買間屋 記得要居住地（推薦卡城）
2.搵料理商人，買料理台，放入屋
3. 搵工作監督員請個工人
4.用貢獻將卡城同北部蕎麥農場連埋，再投資落細據點「蕎麥」
5.送個工人去採蕎麥
6.打個J
7.採好左蕎麥，去卡城倉攞
8.搵料理商人買礦泉水，砂糖，發酵劑
9.返居住地，係料理台放材料。
10.啤啤佢

配方冇記錯係 1份糖 2份發酵劑 6份水 5份蕎麥

其實3456係為左有穩定蕎麥供應 覺得煩可以交易所買

唔該曬巴打，感激

唔使客氣 記得賣啤酒留d 俾自己自用，勞工採蕎麥要體力，可以用啤酒回體力

其實連登嘅公會係咪已經爆晒，冇人add

要你搵人 add 我好友 死亡綻放 今晚搵你

我都要入你公會留翻個位

但我揾唔到點用個工人

我開紅殺人搶馬

有次係未滿50既小號捉緊 我直接殺佢隻馬

想問一下做煉金有冇得長時間掛機?
同埋入手係咪好難?

投資左細據點未 係北部蕎麥農場搵據點佬 再禁細據點先得

量產銀刺服 準備衝+2

已經賣左十幾廿件

要連vpn 因為香港地區ip入官網淨係有PayPal

1000支 我用左一日得番300 ... 頂

自己睇下黑沙

發掘下 好玩啲 第一頁有哂link

艾 巴

已add 唔該晒

投資唔到要連接左先，但我去到連接點又唔得

先搵據點管理人 投資北部蕎麥農場

係佢個度再禁入去 就會顯示一個個資源 再禁蕎麥

左上角會有投資呢個掣 禁一下搞掂

釣到2個半鐘應該係0階段，好慢

我玩商團馬車

我都準備緊 未夠貢獻

我想問買左d屋如果唔用來自住 係咪冇得入去

巴打就係咁里

我艾非 +2 釣魚4階 刻左印 釣到爆左100格 都仲有15耐 後悔無買爆格

Pm左你了

投資咗個農場先

先投資農場，先可以投蕎麥

唔係屋企 釣緊魚

玩唔到 等上堂

唔怕 等你

想問巴打 mycard買邊隻 之後連去vpn買好

175格夜晚開始釣到朝早返工岩岩好

啲刻印係點玩法
用左落把野度就永久有效?

Yes
但好似話唔會show 出來
總之就係耐久使用減半

有寫住刻左印

長時間返工掛機就用

其實點掛釣魚？

咁係抵買wor
成日返工排釣魚

行埋水邊 右click 魚桿 space 一下 搞掂

好友已加，ID: Eino

依兩個地方不停叫我連接先行據點

Sorry我真係唔係好明

貝城請左幾個工人 而家想轉地方 值唔值得叫晒佢地走

卡爾佩恩 迪亞斯農場 北部蕎麥農場

卡城已經有 唔使連

騎馬去迪亞斯 搵據點管理員 投資

騎馬去北部蕎麥農場 搵據點管理員 投資

唔好走 留係北部蕎麥農場 再禁據點管理員 管理據點

左click 北部蕎麥農場 出幾個細據點 揀蕎麥 投資

完

返卡城 派出工人採蕎麥

岩岩搞掂左了唔搞巴打

感激

我全部城都有5-10個工人

會長你不如分啲職責俾其他人做，唔洗只係自己一個加人吖嘛

我未睇點set 今晚研究下

買左10usd體驗
今晚開波 有無話要玩邊個ser

今晚繼續運屎

冇 求其入

做d 貴d 既

小型公會 收15人

每人每日三萬

30000*15*31日=13950000

要密d 手做任

想玩 買邊個好？80$定32$ 珍珠入面有咩用？

買時裝之類果啲

買寵買女僕

Btw $80最抵買 佢個禮包入邊既野都係實用

建議你先買32試玩下先
岩玩再升級 有好友卡就更好
(唔知299有無得升)

有冇巴打知個個任務 秘密守護園的智慧點樣觸發

原來做會長真係要比錢啲會員
我成日唔記得撳拎錢

工人唔係冇得轉地方咩

只係可以去有連接嘅地方做野 好似係

有得升做2499

抵過就咁課金

留名想玩

冇得轉 只可以炒 之後再請

所以我每個城都起碼有5個先夠用

貝城暫時最多 遲下拎多少少貢去新嗰面 因為嗰面多資源

時裝唔駛買啦 太貴喇 遲早都bid到

一套時裝可以買到兩隻寵/一寵一女僕

我就會買寵好過

仲有最緊要背包格數 同負重

2499包好似會送套時裝 所以夠架喇

係個公會倉扣 準備做亞視

等緊簽亞視員工合約

新手13lv 其實釣魚貿易果d係咪唔夠lv玩？

用銀幣買時裝好唔好

唔係 冇lv 要求，但係由基本玩起

你買到先算

要搵邊個npc 而家仲係跟緊黑團打怪做任

唔好話時裝，想買黑石都難

係交易所前面等成日

黑石唔買啦

交易所我剩係掃原木/粗石

釣魚搵釣魚商人買魚杆釣
貿易用貢獻投資據點連埋走貨低買高賣
其他料理個d 就買樓先玩

係咪除左課金之外就升唔到負重?
無知一問開背包格數會唔會跟埋升負重?

有無人依加打
自備2本以上

到左先好加 人在卡瑪3
名：大便

btw 古代遺跡黎

原木放出黎真係好on9

癡線先放

時裝我買左女僕幾日就bid到兩套 但都未係我想要嗰套

呢啲野睇運既 係你就係你 唔係你就唔係你
但一路磨落去 總有一日會bid到

巴打你整咁多本先打 打到你唔想打 上次一次過打5本 已經想死 佢逐隻逐隻出
不過咁樣打一打又多成百粒記憶碎片

上次整左10本
自己solo打左2粒鐘

去貿易商人買貿易品比自己隻人揹住來回走就升到負重
開背包格唔會升負重

想請問下係咪有公會，30lv左成星期係度玩生活收唔收
家門：VJGamer
角色名：砲法姬

我想問下馬有冇得賣俾玩家?

點樣係巨大農場貢獻投資加工箱子？
佢話我要一等房子
但我咩類型既屋都試過起，fail
耕蕎麥就開到
什麼問題呢

成百粒
我打左十幾廿次五本 最多個次都係47粒炸喎

新人想玩 有無人比key

求指教

時裝係咪齋睇樣揀就得？洗唔洗買埋武器

Add 死亡綻放
我今晚返去會追返post 要add 邊個

嘩屌咁樣一個城行去一個城咪行撚到2046

升負重/耐力 依d野都係掛機時慢慢做啦
出街食飯/訓教先練啦
有得用果陣緊係做正經野

原來馬棚有得加位
岩岩睇完攻略，先覺得自己條問題好on9

麻煩加埋我
家門：Decameron
角色名：Carlotta

來回一次升到幾多到?

而家掛釣魚用減自動釣魚時間把釣竿，衝到+7再修理到最大耐久(85)，刻埋印
釣魚3階+4世代企鵝技能
係首都掛釣魚1個鐘扣8耐久左右
夠我返工長掛

用埋遠端控制3個鐘左右清一次能量(而家20x)餵工人餵寵
無浪費又悠閒

遠端控制

要你on 轉同一分流 再pm 我add 到

公會岩岩加大左，有冇巴打想入?
不論老新手都收，最緊要幫手做下公會任，有王齊齊打
公會名: 力威健身學院
活躍分流: 瓦倫西亞 - 1
活躍時間: 放工後至深夜同週末
有興趣pm 秋田稻庭烏冬

原來係你 個次見到個名笑左

點整

teamviewer咋嘛

唔會lag到嘔電架咩

打完
42粒碎片 19粒武器黑石
屌 咁撚小既

我都成日見到

去邊度拎 未拎過

我用splashtop,幾好用唔太lag
不過要錢
同埋用ipad pro

係一個地點種蕎麥 只可以一個工人？ 唔可以兩個工人都做？

btw入左會ge巴打可以問我拎discord入場劵

準備呢d裝同技果陣應該已經爆晒肝

有無人知放棄左既連續任務點接翻了
個主線要完成個連續任先開到

送CODE
2BE2-F8F0-EA37 / 4728-8284-C097
用左就講聲

我都add左 Judd

其實可以就咁係個城到來回行

我重貨多左啲珍豬開位
同埋外裝

有冇人知點改個家門名？改錯左以為係角色名
依加家門名同角色名一樣

我係死亡綻放

已經覆晒話要入既人 收唔到既即係話我應該漏左你（唔知add 好友個d 邊個打邊個 ) 冇要既再搵我啦

已回pm

求曲，怕部機玩唔到

可唔可以Add埋我
家門：黑夜月光靈 id.淩淩樂樂
有冇定咩ser先pm到人

暫時滿左人 刷緊公會點擴張 sor

求公會
家門 jjable
角色名 cyruxx

有無discord ？

冇錢洗 放+15艾杰利安頭盔
5分鍾後放
有冇巴打想bid 想遲D放?

諗緊開tg

游俠想要買時裝，成日都冇運氣bid 唔到

好想要卡巴魯、凱爾利或者伊葛尼斯啊

唔緊要 你到時再add我

放馬嗰度三格滿哂可以點？

另外我有兩隻一代 一公 一母 有冇用？

捉完隻馬騎緊返去
比宣左戰既公會殺左

一個人五本 組夠一隊 都25本

你地唔好咁傻豬自己刷先得架

依加有位 你咩名

有冇公會有位收我同我個fd

其實差唔得好多

25本 我當每轉跌一 都25粒
開埋自己個啲獎勵包 肯定多過70
最多試過 9x

同埋多人打快啲

仲想入會嘅巴打悄悄話左我先
出左街掛緊機 一陣返到add大家入會

家門：黑夜月光靈 id.淩淩樂樂

掛左釣魚成日 發現斷過線黎 曬我時間

我就唔會搵張顯卡較飛

我公會玩法係無書都可以黎吸 有書就一齊開黎大家開心share 唔會計邊個刷多邊個刷少
所以我成日無書/1書走去吸
好彩果時佢地每召一本我都吸到1塊記憶碎片 or 黑石武防各一

如果你跟出面5人5書打法 你出5書
唔計你自己果d可以吸20次
20次你剩係一半機率跌記憶碎片都跌左10個
20次就算吸狩獵章都保底最少吸到20個 夠你換10粒黑石防

出記憶碎片我估就係睇輸出最高or尾刀果個隊友大機會d
因為我有時偷懶hea打得狩獵章 認真打就場場都出記憶碎片

可以較最小化右下 係咪真係無咁食我就唔知

係啊 我都係咁同公會啲人打
打一轉都夠升 小小

我就唔會咁on9 開住個視窗掛機

較最少 部機係唔會嘈 我晚晚開住訓 都好細風扇聲

用下腦啦 平時打10幾粒鐘唔通又會壞顯卡咩
掉左佢啦張卡

其實+2 刻印已經釣到160次..
我每次都係爆背包快過佢無耐久
+7正常唔駛刻印

我釣魚階段公會+2 魚服+2 4分鐘釣一次 60分鐘大約釣到 15次 已經可以釣 10個鐘多少少

巴打好多格背包？

利申我都用遠端 爆左背包就順便會用馬車去埋海地爾 一轉 再掛釣魚 順便升一升貿易 大約升到50% （我岩岩玩 得見習7）

38 lv 獸娘 有無公會收留

呢家先玩會唔會追唔上

隻game有成長曲線 所以係所有等級方面 都唔會太大差距 可以拉近

但要花少少時間去了解下隻game

我+1巴雷釣竿 刻印 釣海地爾條江可以爆物品欄7個鐘耐久未用完
出海釣反而釣5個鐘到耐久用完都未爆物品欄
其實應該係睇位置同釣魚lv

釣魚階段唔影響自動釣魚

會呀 唔好玩

一定唔會釣條江架喎 我釣漁村魚點 50% 係金色魚 仲有一兩條12萬

Btw 我專家5

同埋我實地計時過 豐富情況 5階 大約30秒有魚
沽乾情況 5階 就1分鐘左右
但我用艾裴 、企鵝 所以自動釣只減少少 當佢2分40

出海釣 要睇下腳底有冇魚 有魚群 + 有中型size魚 先會釣到金色 如果唔係多數釣垃圾 所以咪唔爆背包

之前出海釣海鷗魚點

12萬腔「擊」魚一釣就會散海鷗

其他金色魚只值20000

我最賺嗰轉只有300萬
因為佢日抖先有海鷗點 所以我一得閒見係日抖就會出海

我定居海地爾 所以臨訓前就近釣
好少玩手動釣魚
出海係多d金色 但個背包唔滿 而且我無連海據點全部得30%

除左訓教都好少釣魚
主要玩加工煉金採集
除左反覆任同公會一齊打召喚boss都好少出去打怪
所以夜晚釣魚係我唯一拎到古代遺跡碎片途徑
所以邊度釣無所謂啦 最緊要唔洗跑咁遠

原來出海要睇腳底 而家先知
我以為求其駛出去就得

有個位專出碎片 係卡城右邊

我把係巴雷諾斯,係每+1多5耐久,原本得50耐久
唔衝高D既會係我收工前用哂50耐
我過濾左低級料得3~40格左右空間都夠我掛8~9個鐘
想再衝高把野去但係+8開始失敗會倒扣
強制突破+8~+10又要成280粒武石
而家差唔多夠但係投資落去又好浪費

釣竿無安定值 +1已經會失敗

D台灣仔正on9黎 個場打緊都要黎搶 唔夠搶仲要叫埋公會人黎幫拖

有強突
只係最後3階用既石超多
我到+7都仲係疊完去衝,+8唔敢再衝

馬交配要幾耐

日wiki無錯既話+9要90粒,+10要120粒 最後幾階仲要減少時間比較多

想問 點掛 負重。隻驚好複雜

點解想採羊皮但係採極都係羊血

用皮革刀啊聰明仔

唔怪之得
好在有上黎問

巴打你的咁少格 好曬喎...

人地用巴 都係因為太多格先用
同埋要識搵地方釣 如果唔係淨係綠色魚都爆你背包

我用艾裴+3 90個位已經用唔哂 你要巴竿 釣咁快 但又淨係得40 釣綠色魚 專家之後係幾條綠色先得1%

40格釣到9個鐘 姐係代表你釣到好多白魚同垃圾

嘩 你地咁多黑石

係未遲啲去梅迪亞戈邊易出啲

而家淨係玩到去卡爾佩恩

首都掛貪方便 主要都係為左釣碎片邊度都無大所謂
慢慢再研究咩地方好

釣碎片係卡城 右面 北部農場 右下方一個細湖
專出碎 一晚8-9塊

今晚試下先

其實釣碎有啲哂時間 因為釣漁村都會出
但你一路釣碎 係唔會升到釣魚LV

係升得好慢 諗住遲D開船出海手動釣

掛左一個晏就

加公會係跟account定人物?

想問下7日試玩code仲用唔用到,想求呢度既巴打可唔可以比一個試玩下

升釣魚真係好辛苦
基本上專家之後要出海釣先升得快

而加開GAME 玩唔玩

而加開GAME 玩唔玩得過

一定要第一日開game先玩架咩

我而家係咁

升到採集料理到專家再升下其他

有冇會打召喚boss既公會收人
利申51獸狼未打過唔夠黑石用

採集要專家十先玩到純粹的鐵結精
我想知除左掛裝水 仲有方法升採摘

獸娘

Btw 有狩獵玩喇？

唔駛專家10
熟練10~就可以

狩獵租火繩槍打怪就會升

原來係咁 比個frd昆左 搞到我一路唔升採摘

姐係仲未有狩獵怪啦？

都好 升住先

一開始download speed 得0.幾MB/s 係咪正常

你呢個問題問得真係好招生完結。
作為一個生活型公會，決定用d 公會點沖左釣魚技先
所以唔會收人住，除非有人退或者踢
多謝大家支持

強突都會跌最大耐久 定係你用克羅因石

採集熟練10就得 果個呃人

最大耐久補得返

你用釣竿補定碎片補

岩岩玩
ID: 黑色的的
想入公會

另外想問下 點拎遊戲包個D道具?

釣竿
我到+7都好少失敗

想問下生活同打怪 佔左幾多比幾多

諗緊入唔入坑

咁我呢...

r.i.p
如果擴張咗準備再收人，記得開post同我地講

馬牧場有得加格數
喺個城市入面買一間樓係可以起馬牧場嘅

認真平放ac 200
自己唔想浪費太多時間落隻GAME到
首先，EMAIL畀唔到你 因為常用
同 我係買80USD既
有意 tg:jspark340835

有無戰士分享下用咩副武

成日唔記得禁R無拎到野

新玩咩服

有無HEA 公會收人

玩到30幾發現啲任好多bug

利申hea住玩
game名 狼華

一橙一黃勞工 都係哥布林

新手留名
有冇公會收我

有咩問題?

要番工 哥布林掛唔耐

我炒撚哂啲哥布林

不過巴打可以留黎整衫整工具

我都炒撚曬d哥布林 橙色先得10體 真係留黎都嫌哂位

屌你老母 卡城啲任做到2046

想問三隻企鵝既釣魚效果會唔會重壘

連左據點釣魚會唔會釣勁d？

唔會
搭單問
幸運值會唔會影響釣出來嘅野嘅品質?

前面有巴打沒玩
可唔可以講下點浪費時間法
如果8成時間係生活釣魚 兩成時間打怪
咁真係唔多好玩FEEL WO...

釣魚可以掛住機咁釣

其實係你自己選擇 可以純生活可以純戰鬥
可以自己分配 但生活好複雜好大
我自己就鐘意玩純生活

我覺得好玩過剩打怪

新手一問 用邊把好

新手一問
我想問登入獎可唔可以互通比同一AC既人..
唔小心LOGIN左第2隻人..D獎品去左果隻人到..

因為我見人介紹話唔玩生活貿易賺唔到錢買裝
因為我玩開POE 鳩刷game

MacBook Pro 裝window 玩黑沙部機會唔會燒著?

我之前都玩開POE 國際服最近個聯盟chance左對空向
轉黎E度玩生活都玩得好開心
初期我都係偏戰鬥型
之後玩落覺得生活系統個設計好有趣就開始沉迷 如果POE都係偏向研究型既會好啱玩

E度既戰鬥我覺得一般好玩
裝備太大影響力
防夠高D怪打唔痛無腦打
之後再開既會點唔知道
但而家我185防去東部都無乜怪打得痛我無腦打

防裝你地會簡4紫定2紫+2負重?

前者好似正係多2攻同150血 但後者多150負重

其實我一開始玩呢隻GAME之前係比佢個戰鬥系統吸引既

完全無諗過變左生活型玩家

因為佢個生活系統真係好有趣 雖然有好多都係掛掛掛但有時整到架漁船, 馬車,衫黎賺錢,出海 你見到人地無 真係好正 你望到打怪既人 幾多錢係手 都好難BID到你依家有既野 你就覺得好神奇 同埋佢地又好想你整既奶茶, 蘇特茶(假設真係純刷裝玩家)

32USD包 想放AC $150
50LV 1000萬多D 1把+13既武
連EMAIL
有興趣留tg

幾攻

其實農怪同生活系統無分別 你既裝備就好似魚竿咁要衝 怪就好似魚咁 好易釣
你依家咁高防 就等於自給自足既生活 呢隻GAME戰鬥只係其中一個系統 你係時候玩下其他喇...

無本錢衝飾品類用哂平野得114攻 不過有15攻面版無顯示
套裝+5同2粒黑精靈各+5

黑精好易爆喎...

我會揀4紫 太難衝攻喇 為左1 2攻要曬唔知幾多黑石 我不如著套裝

唔特登去死既都好難死既 我獸娘有狼做肉盾
本身都有近2千4血

用左幾多錢搞成咁

商城呢裝係咪廢？

1億幾左右掛
除左幻影武+15比較值錢外其他都無咩特別
係D水晶難BID D

可唔可以參考下
我成日唔敢用啲錢 留黎買時裝

有三樣頂級裝仲話無靚野

黑精兩粒已經唔易有啦，仲有幻影武
唔怪得你可以專心谷防

我都有幻影武 準備星期六日打哂啲古代拎記憶碎去衝+15 依家+11

負重裝係咪姐係海克力斯？

有幾多碎 計過夠？
我連藍武都未有 黑仔無計

幻影武,插+1攻速+1爆X2
任務後期送既副手,黑精水晶X2,等王裝出先會換唔駛衝又OK好用夠哂超值
紫裝頭,50血,HP回復5X2
紫裝手,攻速+1,攻速+2
負重身,100血,20負重X2
負重鞋,20負重,1移速X2
加埋商城買到既加負重而家有過千1負重
裝飾品絲卡拉鍊
不法分子戒X2
魔女耳環X2, 有1隻我唔小心衝左+1
劍鬥腰帶
飾品除左魔女耳環貴少少外都好抵
係我眼中防既比重係攻既一半,所以攻防都有既我都幾鍾意用,當然到後期飾品供應多左,強化一級+2攻果類易衝到高既時候就會換走

戰士100%爆 所以我裝左 2粒攻速+2 爆擊-1 = +4速 -2爆落把武度

你成身無一樣野係平民裝wo
好想同你隻揪

水晶同幻影武難攪姐,裝既話都還好
頂層班人飾品都衝到+3

想問釣緊魚用唔用到交易所女傭? 用唔到既話唔買
同埋岩岩解晒主線 定居係邊個城方便啲 想開始玩生活

水晶同幻影武難攪姐,裝既話都還好
頂層班人飾品都衝到+3[/quote］

其實飾品好易衝 你有錢就得啦（當然都要有埋件裝，相對來講係易過普通裝，因為唔洗回最大耐）

就以魔耳來講 想衝到古 預3，4 億

頂層班友課金比例重，裝就自然靚，我唔係好信短短一個月，皇室都未開 可以有咁多錢衝飾物，飾品係易過裝，但貴過裝好多

用到

無所謂 三個城都得 新開嗰面唔建議

玩開poe 可以玩純戰鬥 鳩刷怪
其實差唔多
貿易係而家遊戲初期生活入面最賺唔到錢既野
因為沙漠果d味開放
而家黎講應該係刷怪最賺錢
但交易所成日缺貨 你賺到錢都未必買到

就係靠係咁疊? 唔煩咩 疊疊下又無啦啦成功左無左個疊層..

咁每一階都有個大約值，唔止疊咁簡單架
同埋有xxxx的呼喊 （無用過唔知係咪有開，但見到有呢件物品）衝飾物基本都會用
至於有咩用 問黑沙寶典

生活離唔開戰鬥
戰鬥離唔開生活

唔夠lv 唔夠打，有d 資源你親自去唔到採，例如我岩岩公會任要鐵礦去左高lv 區俾怪圍死

戰鬥都要靠生活搵錢升裝，唔一定矛盾

所以巴哈有篇文教人咩階段用咩疊,但係總有意外發生
我自己好少上到30層以上
而家黑石之類量咁少都係廢事哂心機

有意外都無所謂架 反正件裝100%唔會爆

黑石 買碎片打咪有
抽獎所 幾千塊碎
你打晒佢 開多兩個acc 都夠石用

我指用防具疊疊下衝成功左 尤其用+14裝疊上左+15要佢降返又麻煩,重新整又係煩

開新人咪唔洗煩

料理真係超級複雜 個巴雷諾斯套餐d材料
係其他5種料理合埋
而果5種料理又係其他咩烤香腸合上去
除左蘇特茶同啤酒真係無野岩整
個倉庫剩係塞煉金d血,樹液,果實,粉,痕跡
再加埋我d礦同木已經塞爆左130幾格
我狂課8格倉庫都唔夠位放

再唔係咪是星買件npc 裝重新衝
件+15 就拆番黑石 都拆番幾十粒架

防爆用 但好似會趺階 我BID左套時裝番黎 解左佢之後有20粒值100萬既野. 時裝好屈機 600萬既野出2000萬既野

無咁多本錢
慢慢儲下本先
反正都唔急住衝飾品

你個個叫克羅恩石
我講個個係另一個物品來

遲下有錢再研究下 星期六日刷下怪先好耐無刷過

啲人話刷2000-4000隻會出一隻魔女戒係真唔係?

玩到56有咩地方又多錢又好升既地方～依家狂刷緊紫裝

兵營 小心俾人開紅

目標：整馬車

咩係1等房子 用唔到勞工

點先有魔女召喚書？我見人地好多本

呢條問題頁頁都有 房屋裝飾排第一就叫一等房子

其實應該冇乜可能會第一

點會
量產裝飾品 放夠1000個每個2分都2000分

搵個無人既村搞啦

我朋友試過種金 但係回報率極低 唔知係咪要發動工人技能先得
佢掉左3萬蚊落去 回得33000 ...但要用一日

唔係3000 好似得300 唔記得...

我想問交易所通知彈出黎係代表即刻有得拍定要等10分鐘先會出現

有寫架喎...

TheLazyPeon 玩番BLACK DESERT

[url]

[/url]

好想有船

想問下仲有無連登公會收人

佢說明果到話10～15分鐘
但我掛交易所果陣
佢彈通知，就有貨比我拍

貴野會快啲，平野會耐啲（好似係

採氣升到專家著左件衫就唔會比高級怪打，我卡49LV仲可以睇工會仇殺

請問粗糙的石塊係唔係一定要自己採集???
有咩方法可以大量生產黑石粉?

玩到20lv 仲未知點玩勞工

平時掛機掛釣魚果陣掛到能量爆左可以有咩做唔浪費d能量

打怪果陣可能會拎到，不過.....都係採集好d

我打怪果d建築，見佢跌粗糙的石塊會立即刪
留黎曬位

放上交易見到即掃

粗糙的石塊係交易所要搶
但係佢個價太垃圾
得果幾粒既話啲人寧願刪
要用果陣再大量挖

就因為set 個價set 到on99 所以少左好多野賣 唔止粗石架 好多疊都係 個價咁撚on9 直接掉好過

巴打想問你用緊咩魚竿釣魚 最近有錢想換把新

53lv馴獸師 找公會一位！上線時間不確定。因工作關係
有rc skype 吹水打機一流！長玩!

手動釣就鋼鐵魚竿 掛機就艾裴

因為我掛多過8個鐘 所以艾裴
平均少過8個鐘就巴雷

因為我釣魚點 所以鋼鐵幾岩我
我爆5階 鋼鐵+2 魚服+1 公會+2

珍珠點品一分鐘 其他15分鐘

特級種子係唔係改良高級作物就有
改良左2set都冇1粒

有機率出

新手係咪應該跟住隻野做高幾lv先
開多幾個地圖先再同人傾計刷好感

+1問

新手 玩左1個星期多啲
30LV
日日掛挖粟米 提子 蜂蜜

提子 蜂蜜 同洋塊樹 係最值得投資
因為得一個點可以挖

呢隻game太多野可以理 時間完全唔夠用
打寶 貢獻 刷書 釣魚 撚馬 其他生活野
專心玩一樣都可以整成日/半日

前排太多點剩 又未開到提子 結果日日投資落粟米

而家都係跟主線過
玩魔女 但係完全無 裝備知識

50lv之後慢慢睇

日任做20分鐘完事就算
打怪我通常都唔做 我去做貿易 或者出海釣魚 輕鬆下又一晚 其實都唔駛逼得自己太緊 都係打下機

巴打有無打過公會戰 想請教下

按錯檢查點停

無入公會
過多下睇下有咩正常長run既公會好入
同埋我偏pve
港台pvp風氣差，無乜樂趣所以無大興趣
輸唔起既太多，嘴炮又多，見到就煩

40lv就黎100貢
但係主線做得太慢
d巨魔開始打唔痛
btw如果想自己整魚竿 建議買邊間屋去整好?

點解佢話我帳號不正常之後入唔到game

我都想自己整,但見到巴竿90萬就買到整黎做咩sosad

想拜師 未玩之前見人話馴獸pvp 1打1勁 但係同狂戰比佢捉到就一套 唔秒都得番好少血 而且公會戰位置就好尷尬 近戰得黎唔夠坦 炮灰多 玩到有d灰

要d魚賣到正常價要投資邊個據點？

睇你邊到釣
如果貝村 你係海地爾放應該已食晒1.3距離bonus
有錯請指教

其實點開紅？

打怪我就識
玩到而家都無同人打過
真係打既話頂多而家身裝比大部分人好，靠裝備優勢打

玩咁耐無比人開紅? 無公會似易比人恰

原來點裝得1分鐘
唔該巴打
之前諗住抽下時裝，
收到通知就狗衝，
點知企左半個鐘都唔見件裝

btw我仲想問下關於獸娘既技，
招 流: 打亂姿勢 我無理解錯既話應該係 下+左鍵三連 可以即刻用 shift+左鍵
但未學之前已經可以咁連
究竟招技有咩特別

基本上我無搶人怪，人地打怪我都去第度自己打，無惹到人掛都可能係我分流較和平

如果想同FD隻馬扑
可以點SET先唔會比人申請左?

巴打成180防 怕咩人打

睇運

180 唔算好多啦
係game 到有個外國人公會（講英文，唔知邊到人）exile (好似係）
佢地公會有幾隻遊俠 我諗無200 防唔洗諗住頂到連技
150 防既馴獸
幾箭收左皮（好似shot gun 個招唔知咩技）

整角色 點樣可以整大個波

咩裝先上到200防？

佢地公會6個人屌打我地十幾人

有冇D好D既方法??

全加防戒咪得

咁應該冇乜攻
但又幾箭收人皮?

180防要點先上到
計落條數好似全防具15都勉強

我無講佢200防啊
我係話你無200 唔洗諗住佢秒你唔到啊

開左個公會叫神奇門 至在一齊玩 休閒為主
任何人都歡迎 5p除外
得閒做下公會任 打下團咁
有意既留個id 晏d加

Alt c

生活玩家表示卡49lv 100%

岩啊，練定多d 技能點 後期好難練
想爆技能好難

前面有寫裝備，因為飾品都有防
手+14外都+15，185防
上埋極可再硬d

上埋極 如果全谷防 我可以220 （好似係）

我d勞工都係採集整農作物 伐木 同礦
啤酒整左幾百支 目標係整船同釣魚

極係邊個部位

我諗住開極改良石先上，不過到時都開+16以上
儲住黑石等好過
而家儲左600粒，希望開放前至少過到千

我諗有排
開沙漠先定+16先定新職業先

黑石除左日任週任仲有咩方法入手
農怪？

買交易所啲裝黎解

新手唔係好識玩 初級箱抽到黑石（防具）算好定唔好

想玩，係唔係去7仔，買點數就可玩得？

要paypal或者
開台灣VPN入mycard點數再去買，最好搵台灣人朋友幫你

賽林套餐睇落好似唔難整
有冇巴打分享下野生的蜂窩難唔難入手?
利申戰鬥系玩家

有沒巴打 覺得買邊個 產包 好？

2499 > 299 > 999 so far

夠料理lv未

屌佢要熟練6
我得見習7定8

加耐果把藍魚竿無咩用 , +3 80耐 掛到得番2x 耐就爆哂位

掛下先啦

你無格姐 不知幾好用

你用巴仲快爆格

無格 你用咩魚竿都無撚用啦

開個Vpn 免費 20分鐘搞掂

入點前熄番個vpn 先得

大家玩咩ser?

開到百幾格

冇分ser只有分流

邊整定佢啲材料黎升lv先
1個9萬賣100個就9m

我想問寵物邊隻好? 佢又無講有咩技能

技係隨機抽

有招係固定
狗 偵測敵人
貓 搵採集物
企鵝 縮短釣魚時間
熊貓 技能經驗3%
好似係

最好用應該係執野，有齊3隻升4代基本上秒執

一次執一野咋喎真係有用咩

好撚有用
Btw執野唔係隻隻寵必會咩？
升lv就cool down快d

十秒一汁

仲有790珍珠 有咩一定要買 女僕？

上星期整左D賽林套餐依家都仲未賣得出

交易女僕叫做有d 用

整巴雷斯餐啦 我成日買

4代10lv 2.5秒
平民少少 3代 10lv 2.9秒

新手，請問馴獸師點叫動物，定得十幾lv未得住

寵物點升幾多代

準備買十蚊包再課20 買時裝同整容

2隻1代合升3代/2代
2隻3代合維持3代/升4代

要學招召喚黑狼。

扮工人士求超休閒公會收留。

即係要買好多隻企鵝合

其實出咗公告有漁船賣之後要等幾耐先有得競標？

10-15分鐘 好似係

中間差左5分鐘 即係嗰5分鐘要忙煞如果唔係就連標都落唔到

其實係咪未開覺醒？
見佢開放Lv到58

係 隻game合寵都係屈錢

有乜方法可以down快D
0.3-0.4m/s

想問下係咪得呢個台服
係咪所有人都係玩呢個?
確認下姐

Yes

企鵝好似得課先有？
同埋一定要同一種寵物先合到？

80usd唔好咩

Yes 合完會多d技能/執野快少少

巴打們釣魚如何起手，我未試過釣魚
利申:50lv廢情，升到50lv冇曬意義

同朋友一齊玩 有幾個50LV 想搵個會打公會BOSS 公會入

力威健身學院

小弟都開左個新公會叫神奇門 有興趣留個id

大家玩咩ser

Id 連登女兒

新手

mcw0106

買3隻寵 升到10LV 都夠執 唔駛成日自己執
一隻2代 4.5秒 失敗品

id : SuE1

Add 秋田稻庭烏冬

Pm左你地
你地有on就去海地爾1 pm返我 id：失憶蝴蝶

Id : 大色魔

有無公會有公會王r黎打

貨左 諗緊買邊隻女僕同寵好
另外有冇人想試玩? 有invite code

未到50都仍然搭唔到公會嗲
繼續單機解任

諗住升級個禮包
嗰200石愛嚟買倉庫定背包好呢？

Pm左你

新手求公會收留
id: 楓林燕十三

我好心急咁上左
差對鞋

其實我都係等梅花出整定先
所以無整武 變左隻坦

有無人有code可以俾我

1f4b-f3b6-cb90

想問下大家
係咪可以開倉庫女僕直接加工倉入面既野?
試極都試唔到

要女僕個套時裝
台服仲未出

thanks

明白 唔該巴打

想問下釣魚商人果d親密度係咪每個城都共通? 定係專攻一個城既釣魚商人?

想問下10USD同32USD邊個性價比高

有小小野想問 關於工具工房

我其實一直係度練緊料理

見到工具工房可以造料理道具

材料需要原木同粗糙的石塊

我想問呢兩樣材料係唔係只可以人手親自掘??

大家好我係死亡綻放，今日同大家講一個走水貨變野外求生既故事。

作為生活公會，做貿易任出糧係好合乎邏輯的。經過尋要掘三百粒鐵後，今日都係開返貿易，一開......

上面個任要出海，而我地做任隊得一個人有隻濕鳩木伐

於是火速班馬，好在有另外兩隻船，但係其中一隻係卡城

我地冇船既就去左貝村等卡城隻船到，呢個時候，由npc 控制既公船到，我地唔理目的地啦上左先算，好在真係去嗰個島

出發！釣魚先

記唔記得岩岩話有隻木伐爬緊，我地已經爬左佢頭到島入貨

我：其實係唔係騎馬上船？

...

...

唔緊要 ,螞蟻搬家

好啦係碼頭個貿易佬入完貨，我梗係上船，第二個會員緊隨...

...

隻船開左

隻船走撚左呀呀呀呀呀

好笑啦呢獲

佢地三個漏左係個島度

呢個時候第二次爬木伐頭

最後佢地等第二班公船返貝村
然後發現馬車唔係貝村
任務失敗，笑死左，多謝大家參與

咩連接據點果D咩黎

R晒頭
E家35LV

要同之前啲據點有linkage 先可以投資同 連結

有無人會開分身淨係玩生活技能

打怪打到想嘔 任務失敗後試下討伐 2000隻啊屌

新手 開左隻弓手玩 發覺好細力 成日要拉打怪 好累

想玩戰士 但又唔想從升 （35lv)
戰士打怪快唔快？ 有無巴打送戰士ax

玩弓手累撚到仆街

同你一樣35LV

打怪連技連到手都抽跟

快

同朋友打左4個鐘怪 一隻魔女耳環都唔出 朋友出左2隻

公會任咁好玩

千祈唔好買倉，大伏(已中

掛緊釣魚 無聊手動幾下釣到碎片 唔撚記得禁r

新手玩依嫁17LV 買左最貴個包有1200珍珠

應該要點用好 係咪買多兩隻寵先 最初揀左貓

其實好似好多野玩 刷工人 買房?
完全唔知有咩要做 到依嫁都係跟住主線打

隻馬交配前冇做足功課禁錯交換整走左2隻馬
大家唔好重複犯錯 記得係將隻公放上交配市場 再拎隻女係交易市場搵返隻公

17lv唔好理呢啲住

棄咗佢玩魔女

開背包/負重

係咁ga啦

出海釣魚食到貿易130% 定都要連據點水域釣先高價

連點

弓手清怪都快嫁喎，我51弓手暫時ok

我想問下有無生活公會收新手 玩左2日 有既話 應該點pm

玩左幾日依家 lv39，想問有無公會可以入去傾下計

有 pm死亡綻放

你想既咪買多隻囉
返正遲早你想合寵既 都有個選擇
就算唔合 都冇損失

喂滿左人呀

我覺得都係主要升lv先
好似公會任要打幾千隻怪
低lv你就得個睇字

係喎屌 自膠

呢個真

最貴個包抵唔抵買?

想入黎玩下

算 買左了 都係6舊幾

安裝緊

一定玩弓手

我lv 50 都係得個睇字, 啲裝唔夠力打

利申：遊俠

我想問係咪有試玩code??

咁考慮下俾唔俾錢玩

尋日打二千隻，打唔入

335B-80DF-A66C / FF0F-DFE4-588A

想玩就入啦

生極都都係3代公馬根本無女

download得好慢呀屌

無得個人交易真係好唔方便寧願佢攪一堆認証，限制去阻止過份RMT
事源我女友都有玩，佢玩女巫51lv都會俾魯特族打死跟我去吸古代遺跡又試過俾王秒殺
有教佢執好堆裝不過佢始終唔係玩慣olg無咁快上手
本來e個時候我俾到裝佢就無煩惱，但個交易系統...
不過佢都算好野，3x攻5x防自己升到上50之後俾我執到正常返少少

想問點連master card落paypal?

點用master gift card買?

其實去288買包就最方便 唔洗煩信用卡個D 又平幾十蚊

有悄悄話

彈game彈到飛起

更新下張display card

Enter 左面揀

想問下特產向日葵同普通向日葵整出黎既茶有冇分別?

都係嗰句 沖裝

唔知d 裝有咩分別，魔女邊件好

那有石
那有錢買波

其實有冇得select fd個名
唔想下下打名

如果fd改到個名水蛇春咁長
咁真係幾麻煩

近戰玩 戰士 定 狂戰士
打怪升lv. 之後想玩下pvp咁
最好唔洗點課金

1.25開 點解大家可以升得咁快

每日都農怪好難唔快

你幾呢

未開始玩 仲考慮緊入唔入坑

入

你睇下你部電腦玩唔玩到先

魔女係唔係尤利亞符咒最勁？

突然話更新套用檔失敗
要重dl game
唉好哂時間

冇問題 部機6月先新砌

升階會縮短自動釣時間？

一直都係擔心追唔上大家, 其二係返工平日返到屋企都未必玩到2個鐘

去巴哈既google link dl啦
官網個laucher垃圾

依隻game唔洗太認真
幾日就封頂
hea有hea玩
想玩生活既玩生活
想傳統咁沖裝打怪既又得

本身個人好呢類模組畫風既game, 所以youtube睇片都覺好吸引

走貨自動行畫面會咁

新手玩左日都係覺得好複雜 係咪我問題

其實隻game 1月11已經開

好鬼鍾意呢D. 以前玩呢類都會上癮

唔好諗啦
你DL都要D時間

大家用緊邊張display玩
我用750玩低畫質都有時疾
想轉張卡

1070

750TI 最高都冇問題

頂

760一多人少少就lag

咁要睇埋CPU既

i7 4770

馴獸都係近戰 搶怪世界第一

剛升上50lv 戰士 求加公會 加學下野

課唔課其實都唔關咩職事
事關你無負重同背包位都係等收皮

咁都lag
我i5 6330 + 750ti 16GB RAM
開盡都唔lag

除左買點, 有冇家具推介

I5 6600k

1060

16gb ram

唔係好記得1060 定1070

屌咪撚升飾品 燒成半球乜柒都冇

開盡打怪有啲暈 點set可以好啲？

燒左300百 幻影武+10升+13

隻game啲錢淨係用黎衝裝用
買時裝係靠運

唔知幾時先開預購功能 （美服韓服都有

750TI會唔LAG?
多人少少都無可能穩60fps啦

升到50冇左目標...除左掛釣魚唔知做咩

唔lag呀 主城你當fps40囉

講錯 用咗五百萬上唔到廣善

正常啦 咁小錢

一隻魔女戒 5攻 都要1200萬
你如果用1200萬可以衝到 古 就抵番哂

我就打任務拎封印魔力的魔女耳環就算

無得免費試玩???

問人拎code

搞日本Vpn玩日版唔駛錢

或者叫巴打比code

thanks bro

咁用CODE可以試玩幾耐?

BB33-2156-B7DB / CC77-3747-671D

巴打攞去洗

無哂錢 又要量產銀刺衫 鋼鐵

唉仲未夠貢整馬車

7日 前排好似有活動送多3日
其實岩唔岩玩2日就試到

點搞

thanks bro!!!!用左第一條

agger

一晚唔岩玩我就del

Combat system 係一試就試到鍾唔鍾意
如果combat system 太差 其他點好都唔會玩

冇事了

有2條code

5A6F-0878-08B7 / E2D6-34CC-8E5C

有需要既巴打拎去
用左講聲

冇分別，1個特產可以頂6個普通，所以用特產整可以掛耐d，同埋特產既產量乘返個比例係高過普通

正常10美金都幾難玩 如果買32就正常難度
80就較容易

32都220幾蚊架

我就買80usd 因為當時係早兩星期玩忍唔住手

係咁話我更新檔套用失敗可以點搞
檢查文件 重裝都唔得
ON撚79

好似咩職都用尤利亞先 初期

後期唔知

我買10usd 其實80usd最大優勢係邊

幾時都係尤利亞

打公會王會出中產武 利貝 藍武

遲下打唔知咩王會出 王武 黃色

出左先升都未遲

升左尤利亞+15 再改良做極

我當整一杯茶要6個普通向日葵
如果我用特產向日葵既話 放一個落去就得?

入面送一套時裝 （值520珍珠）
送一隻寵 值220 珍珠
送30日價值禮包 值270珍珠
送背包格 140珍珠

仲有其實野 唔記得左 其他大部分可以打番黎

仲送1400珍珠比你用

珍珠好貴 500蚊港紙 只可以換到1350珍珠

咁真係抵屌喎

石真係冇乜必要買 用打怪同做任拎返嚟嘅升就得

係 反而記憶碎片真係要買 （藍武only)

第一次交易所就bid 到尤利亞

尤利亞咁多人買邊洗bid

唔知 未bid 過

前日睇多到 冇人買

一開始就多人搶

啱啱終於裝好GAME 連登仔多數玩咩SER？

有無公會收人

冇分

全部SER互通

得1個ser
個d分流黎

明晒 柒咗添

去武器商人度90000蚊咋

仲有隻5代馬

自己用獸娘刷一個鐘怪剩係得錢
睇住個朋友都係刷一個鐘
刷左5粒黑石，2本書出黎

蜂蜜有得採

推埋佢